有人話美國封殺華為罪大惡極, 點解幾年前中國用稀土封殺外國科技公司又唔見人講?

兩件事性質一樣,
幾年前稀土仲係整mon必需嘅原料,
中國拎黎做武器封殺外國科技公司,
依家美國對中國做返同一件事又唔得